Onthoud dat ik ben uw schepsel; ik moest worden thy Adam, maar ik ben nogal The Fallen Angel, die gij drivest van vreugde zonder beseffen.
Overal zie ik bliss, waaruit ik me onherroepelijk uitgesloten.
Ik was welwillend en goede; ellende maakte me een liefhebber.
Make Me happy en ik weer deugdzaam."
"Bierpomp!
Ik zal niet horen.
Er kan geen sprake zijn van gemeenschap tussen u en mij; we zijn vijanden.
Bierpomp, of laten we proberen onze kracht in een gevecht, waarin men moet vallen."
"Hoe kan ik thee?
Geen smeekbeden oorzaak thee zet een gunstig oog op uw schepsel, die doet een dringend beroep op uw goedheid en mededogen?
